東方日報A1：違防疫罰一萬 林鄭迫人乞暴！

疫情下有法不依，隨時位位罰一萬元！港府抗疫不力，令本港新冠肺炎疫情再度失控，確診人數不斷增加，失業者走投無路。為遏止疫情蔓延，港府決定「靠嚇」，將違反禁聚令、口罩令和強制檢測令的定額罰款金額「倍增」。消息指，相關罰款將由現時2,000元，增加到5,000至10,000元，勢令民怨升溫，甚至掀起新一輪「乞暴」風潮。議員表示，引爆今波疫情的歌舞群組，源頭確診者不少人家底豐厚，質疑港府加重罰款亦難收阻嚇作用，建議違者處以監禁。

國安犯督佢啦 東方煽動仇恨政府

咩叫乞暴！？白粉報解釋吓好無？

搧惑暴動

東分日報依d就係忠誠反對派。得閒就吊 幾句

唔通佢想暗示人窮會暴動我好驚呀 我覺得方向報已經犯左國安法

白粉報嘅口號係有東方冇窮人，香港邊有窮人呀？

我睇咗呢篇嘢而家好憎恨個政府

我睇完呢篇野個人開始激動

我而家好不安

違者監禁
睇下呢度幾多人同意完睇漏最尾一句

不安

放心啦屌，限聚令for黃絲姐，藍既不適用

東方咪放 link
拉

好恐怖
擺明教人犯法， 好不安
報驚拉東方黃絲

特區政府：國安法有追溯力
國安署應立即逮捕林鄭月娥

國安法做野未

東方煽動他人行使暴力

危害國家安全好不安

煽惑暴動

嘩屌白粉報

百分放乜撚link

國安處舉報熱線

下 政府迫人黑暴

打去篤灰熱線

乜佢咁勇

丐幫暴動？

返去董建華沙士時代無工返出嚟示威

睇完佢份報紙 我而家好厭惡政府

百份承認「暴動」原兇係政府

係煽動呀，唔係暗示
我真的憤怒了

好衰, 白粉報又作得咁,順口

煽惑暴動喎

百份犯國安法

好窮又失業，不如直入坐監算

沙士年代得香港爆 竹日本又無得印錢
今次武肺係全世界一齊爆 大國印錢印到陰司紙咁
之後資產價格又再飛天 香港民怨只會加深

沙士年代得香港爆 香港又無得印錢
今次武肺係全世界一齊爆 大國印錢印到陰司紙咁
之後資產價格又再飛天 香港民怨只會加深

寫嗰個hi白粉hi上腦

我好不安

煽惑暴動?

白粉報：屌 我d客白粉錢比人罰晒 冇生意呀
搞返個藍色白粉圈？

煽動仇恨特區政府，國安法侍候

隱喻黑警係丐幫

佢個慈善基金收左皮了